唔好話尋日輸左，我地唔係果個年年考第一既人，一定有做得唔好地方，要改善下姐

拿 ,好老實，我地唔係完美，一定有做得唔好既地方，
但係，只要我地改善就ok
e 家雖然民意都係我地e 邊，但有d 人開始有d 意見話今次過左
但係，點解人地覺得今次過左火，係因為今次d 狗無出手先，我地玩捉鬼先, 當然我明ed 係鬼攪事做成，而且紅媒大推都係重點

我地要諗點改善，唔係割啊

唔完美，可接受，但需要改善、改進

[緊急分析]法！不！責！眾！